---
title: 'Марко Кажић'
date: 2018-11-19T10:47:58+10:00
---

Марко Кажић је оснивач [Zamphyr](https://zamphyr.com)-а, слободне школе технологије. Пионир слободног образовања и покрета Образовања 2.0. Ради на експоненцијалним радикалним идејама и улаже у изванредне људе. Као активиста за слободну културу и слободно образовање залаже се за фундаменталну промену парадигме у образовању и развој неоскудног друштва.